遊行就算唔係民陣搞都好，都一定要申請不反對通知書

其實場運動冇大台，由民陣叫雞，有冇不反，都一定會多人
但其實有唔少人係無論邊個申請，有冇不反都一樣會出黎
雖然而家d popo一定唔會批，但都一定要申請不反先
點解？
係因為如果popo唔批，電視台都一定會報道，變相幫你同全香港人講果日有遊行，幫你脫離同温層做宣傳，同埋你申請起碼要早少少通知，等文宣有時間做，如果唔係就變左係零宣傳下遊行
好似今日個遊行咁，尋晚先吹雞，我依d星期六要番工既假都請唔切
我明白申請不反要用真實身份有危險，但如果你係d popo反對左之後高調話取消，d popo最多拉你番去48個鐘，但一定要有咁高調得咁高調，咁先可以避免d popo拉左你之後亂黎

有冇人有其他意見，歡迎討論

啱啱睇隔離po見到，個方法好醒，但係入紙嗰個有機會拉，好似之前元朗反對咗，啲人照行都拉咗申請嗰個

佢拉左最後都冇告到
而且電視台一定會報道佢比人拉
而家只有係鏡頭底下先會安全

不過路線一定要好好計晝

入紙個個好多野要搞 同埋一定比藍絲搞

所以點解我話果個人要願意高調
咁就算藍絲搞你都唔會太亂黎，除非果個人想同你一齊出名

如果唔係仲有咩方法搞到一個多人既遊行

紅油 再比人打 可能搞到屋企人

民陣

民陣當然重要，但如果只靠民陣，好多人潛意識就當左民陣係大台
咁如果d popo揾藉口拉左岑子杰就冇人再行

民陣叫雞

大型遊行申請下
就算黑警唔批我地都手上有資比人睇到係佢地又唔批

等樓豬搞

我的確諗過，但怕屋企人會同我炒大鍋，同埋有負擔，學債未清
對唔住，我太廢，只可以低調捐錢同做和理非

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推